全民行山竹運動

每人出街都要帶呀

夠多人帶上到報世界就知香港既情況

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推